今日放GPA 我問條女有無b

佢答:邊科呀咁多科
我話:你對奶阿

然後佢嬲咗我

崩口人忌崩口碗

ok

我條女得D

F
要 retake

Don’t FF

屌到佢個肚有b

我E左

唔怪得樓豬唔知嘅，佢每晚都只係揸條女條丁